嚴選海賊王最拖既一幕

請出招

打方舟

All

和之國

兩年後all

鳥籠

鳥籠呢個位真係太撚on9

明哥個一晚計番總時間應該打撚左一個星期

仲要打贏之後歡呼都歡呼左成集

咁撚on9既招仲有youtuber幫佢解釋

卓洛話哂第二戰力 走去推籠都唔幫手打明哥
唔好同我講話明哥一定要留返比路飛打
起馬你比個好啲既原因洗開其他隊友

鳥籠啦
出獎金呃一話
班2打6想拎獎金呃一話
推鳥籠呃兩定三話
阿婆走得快呃一話

自問死忠 都頂唔順鳥籠

2 年後嘅動畫真係唔好睇 真係好撚拖直接睇漫畫算

推鳥籠

睇慣足球小將 冇乜野

和之國好咗
轉咗班底

成篇fox
漫畫一期完
掉咗都唔覺

動畫唔清楚

我當年睇到呢度棄咗

竟然有人推鳥籠之後，仲敢追動畫

最on9 係藤虎身為大將都走唔出鳥籠

鳥籠啦
漫畫、動畫一齊拖

跑步

個籠條線真係好硬
係黑刀級別

冇睇動畫好耐

其實live左咪慢 唔係既話就算悶都可以兩三倍速